ive首選大電（EE)人工高 福利好

Ive仔畢業18k up
8大更加上20k up

繼續吹

認真ive有咩好科 求賜教

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

大電

Ive仔畢業過16

我想quit u讀ee